認真問，南條愛乃係咪韓狗黎？？？🤔🤔🤔

頭先碌佢ig見到佢有follow 韓狗bigbang個g dragon

唔通南條都係韓狗黎？

有無慕殘既巴打可以解釋下😂😂😂

有follow就係韓狗
咁我又有follow日本嘢 又follow韓國嘢
再follow埋歐美嘢
咁我係咪雜種狗呀

人地公眾人物，你係咪公眾人物啊
好人好姐點會用official account follow韓國偶像😂

韓狗認真無得輸

日本女人都睇韓劇先有話題

作為唱作跟隨有幾狗

奇

玻璃腳韓狗，八叔共狗

係，咁點

咁又點

韓狗死全家

幾時坐輪椅

南條唔差 點解要針對佢

Follow一下就叫狗 平時生放送佢都冇句係講韓國野 你乜了

老

官方acc follow都唔叫狗？

我最撚憎就係d死韓狗！

係

痴線毒撚

反韓反上腦

韓狗，祝你全家生cancer

小學畢業未?

收皮啦韓狗，珍惜餘生